不要說「黑狗」試著說「黑獸」

狗都有靈性啦，聽教聽話嫁

叫狗係因為佢地係政權嘅走狗，成班護主犬黎

黑獸？

畜牲